機場香港人 請即散！好危險！

Airport will be closed until midnight , all aircraft cannot arrive Hong Kong til midnight！

【逃生路線Forward
Send比所有係機場既朋友】

機場T1 抵港大堂疏散路線

藍線為大路，有機會被警察部防封鎖
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行！

切記不要進入禁區,如需要出示passport及boarding pass的地方,因機場特警係可以合理執法。
唔可以再失去任何一個手足，大家小心
不受傷 不流血 不被捕

#巴打提供

資料來源：魚翅員工

已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
T1準備清完遊客就放TG

不分化
唔值再食TG
機場特警有權開真槍

速龍小隊入緊機場，有配催淚彈😰
剛才我地企左係通道邊
有個空少行過黎同我地講
有2~30個防暴同佢地一齊過關 而家匿左係免稅個度入面
有ptu入緊機場 fact checked

推

唔好睇個垃圾錄音記者會住！
不受傷！

不分化
唔值再食TG
機場特警有權開真槍

推呀 十萬火急 唔值得
目標已成

1) 而家已經無客, 你無宣傳既對象
2) 已經令航班取消

係 散啊！

人手置頂

走 快啲走 叫身邊手足快啲走 我信你

走走走，不受傷不被捕

員工幫手接人一齊走啦

加油，快Ｄ走

聽日再去。走
唔好食過期彈

無遊客，無效果

走走走

唔好送頭！

請即散！

你話無停飛叫散水, 咁可能有鬼,
但係無左旅客做人質, 係機場班人就真係會有危險
停飛係真既, 今日6點後無飛機都係真既
咁就達成左起初目標
散

無人留黎做乜？
目的已達成 請即散
我唔介意您話我係鬼
但唔想再有香港人受傷！

1718 機鐵門外現況

《哨兵提示》
離開機場方法：
青馬大橋
東涌新發展碼頭
愉景灣
梅窩

經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S56->船->屯門
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場：
DB02R->船->中環
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環